發夢見到佔領地鐵

200萬人入面分左30萬人出黎搭地鐵，由頭搭到尾再搭返去頭
冇站上到人
諗起都覺得恐怖，大家千萬唔好咁做
雖然唔犯法

唔好搞地鐵雖然我認同迫到地鐵跪低之後博佢同政府施壓 但我諗係未迫到佢地向政府施壓之前已經儲落一大班人屌鳩我地搞到d人冇得番工

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。